有冇巴絲10月23至26會喺大阪？

有冇巴絲咁啱呢幾日都去大阪？
有冇興趣一齊去usj玩

自己一個玩USJ
可以開個你講我做post

有

你請我去

利申：巴

me, 23-30大阪京都

有興趣？

巴打獨遊？
有興趣一齊入usj玩？

我上網搵人一齊去，23號去到大阪都下晝六點，24號好似落雨，25京都，27號晚先返大阪。

未完，28去天橋立一日遊。

基本上我得24同29 可以去usj

睇嚟我都係獨遊usj

如果巴打24號去usj嘅話，可以搵埋我去

halloween，一個人玩鬼屋